（召集公務員）立法會選舉選舉工作人員

聽個fd講有得申請9月立法會選舉選舉工作人員啦
罷工你就話唔肯姐 依家有埋人工比你做
只要多一個手足做 就少一個藍絲嫁啦
睇實佢地班友無得出古惑
已經吹哂風 無得以前監票 咁就要公務員手足入面做
上次區議會就話太遲過哂期 今次立立法會我就提早提你啦

幫我推上熱門 叫哂公務員做

有事就吹雞搵公務員
冇事就成日話要減公務員人工

又黎內鬥？
話減人工 果班有大部分都係五毛嫁啦
洗撚理佢地咩

😂😂😂

依家唔係叫你上前線 只係叫你收錢合法咁坐係度番工咋
諗唔到有咩理由拒絕

報左

推

推
Point夠高嘅公務員巴絲一定要做投票站主任呀

認真想問 佢派左去唔同自己住個個票站有冇得投票先

幾錢日薪？

做果日pro會問有冇人要投票
通常放飯比多少少時間你去投

公務員9成藍

Ching好波
有事就手足幫手監票
無事就當公務員係狗係condom要減人地人工

正常都冇乜人揀跨區
我16年做個次放飯搭車返去投 重要排左半個鐘

推呀！！！

通常PRO自己都好難有得投，一般都派到無雷公咁遠。PRO以下嘅staff正常都返到去自己個站投嘅，除非要排好耐…

原來4月27日就截止啦

等佢加人工先做

push

係一定唔會派去自己投票果個票站，一般都可以食飯時間去返自己區投，依d可以同自己team人夾，每人食飯食耐少少咁

返工比市民屌
你做埋我個份

今年咁多人投票都係算啦都係投票緊要d 唔想俾共狗贏

報左apro 希望收。。
利申 第一次做

9成收硬 邊夠人

邊度有得報名？

Apro 咁好做都唔夠人？

填FORM啦

上一層唔夠人又搵下一層既頂
報APRO 可能搵你做DPRO添(做過個D)

mon po狗hi

為監察選舉，辛苦都要報

叫聲師兄先,咁想問下,揀留宿呀,跨區,果d 係咪傻仔,第一次做,諗下搵下錢,yes man 機會大d

笑死
利申：交左紙

我全no 每次都有
基本上我每次做都係來來去去果班人
所以我諗冇乜人跨區

填form 有得揀區架咩?

有得揀跨區

揀是否願意跨區

重點係最早都1點半先放人 跨區冇車搵自己笨

係咪都好易中? 定關正職工種事呢? 同埋份糧係咪月尾出埋?

今年6個就有1個要做 仲唔係人人報 你話易唔易
唔關
唔係 幾個月後

跨區既都係可以做上一級先會
做同級跨區搵自己笨實

我條team 我諗得我一個做,其他係0 興趣

Push

份糧你預半年後
其實都係睇你果區多唔多人報 再排過往polling exp.

我想問PA易唔易做？ 想報
但得果2千2一日

申請果時有得揀做唔做偏遠地區，如果唔tick嘅話通常係隔離區，一程車去到嘅票站

比你去投票係最多幾耐
如果返去自己選區票站投票
多人得濟要排好耐係咪就唔駛諗？？

到時同人夾 通常我投完先睇時間食飯
最多帶個包返去放break 先食

今年應該要排好撚耐

咁你唔去,我唔去,總有人要去,邊個去?交番比懲教,差佬自己做?

18果次補選已經想show工作證唔排隊

答你唔到 我又唔係係REO做

投唔到票
不了

果d 特別低人工既到底係咩地方?平一半,

時間短好多，淨係做日頭，又唔駛點票，同埋個d地方唔會好多人投票，好得閒下

都話食飯去咪得囉

有啲人唔鐘意捱夜味做呢啲

不了 人工又少 又遠。。

連埋兩次九西補選，一共做過三次，11月區議會個次跟住個d2政務主任嘅票站主任，對住do(都係d2)客氣到擦鞋，最弊乜都唔識，結果做得最唔開心，反而之前兩次九西補選都係跟住同一個d1福利專員，佢真係人性得多，趁朝早少人嘅時候有早餐時間，等大家可以早啲去投票，所以真係希望有更多好人票站主任

剛剛區議會個次，三月出糧已經算快

今日遞左表俾老細簽
連埋OT應該有六千

當自己係看更得架啦

邊到有得申請 唔撚識

CCGO 數碼政府合署

推
認同

up

報咗 APRO(Stat)

唔好比藍絲做晒

3成藍 3成黃 4成係"最好咩都唔關我事"

報左唔一定有得做
唔報就一定藍絲做
你揀啦

已報投票助理員 5100蚊個個

pt9有冇機會升到做po

同問
依家point 9 淨係得PA 可以報

好似係咪得千零蚊？

以前POstat同普通PO同價，實際上兩個真係做唔同嘢。
而立法會份stat表深過區議會份表咁多，今屆終於拉開正常距離

新聞處個個死埋都冇人理啦 仲話入去監票 幫手做假就有

2680$ 同po差成倍

冇

唔夠人，有機會upgrade做PO

上次區議會upgrade 左做PO 不過要跨區

區議會得一種票，所以份表好簡單。

立法會要計埋功能組別票，要交兩份表上sic,即係地區選票一份表，功能組別一份表。(其他唔重覆)

Apro(s)要幫手分功能組別票到柜枱，你有機會自己做晒兩份表，我個人認為只要小心做其實無問題，當然九龍灣sic試過個條數有問題，搞到要派人落票站跟進

所以今年po(s)加人工絕對係好事，畀番正常價

老實講，你只係想贏，根本唔係民主精神

開過個post啦 無資訊既 日期又無人工又無職位又無簡介又無注意事項又無 廢撚到咁點吸引人申請

以往只做通頂CO, 好正...話就話2230要去到中央站, 我就例遲, 反正入口排長龍
點就點一兩個站...然後行行企企訓下食下野等收工
好好做
剛剛果次區選第一次做票, 做撚死人.....屌d 廢老..630走黎排隊投票...頭5個鐘, 無停過咁...聽同事講未試過咁旺...做到好驚
今次諗下CO 定PO

未夠pt23做唔做得APRO?
利伸之前做過PO

唔好意思 我只係拋磚引玉
唔係公務員 都係等朋友比資料我

得point 3但係報左CO

CO淨做點票？
諗緊做唔做POS

人地直頭玩到盡丫，打尖撞人乜都有
我做嘅野又無違反選舉條例，有咩問題

唔介意大家各自努力

上年我fd捉左個疑似生果候選人既妹 (名同樣都好相近) 想重覆投票, 條友比我fd check倒後 目無表情, 吓..?哦...就即走

ching 識揀
啱啱dc 做po 辛苦好多
上次lc 我做co 實做粒半鐘其他時間瞓覺 舒服好多
不過要犧牲一日假期

S 就咪貪多幾舊啦
以往申請表同po同一格
最後到叫人去做s，好多人就reject offer
係近呢幾次先分返出黎
估都估到唔好做，無得hea
CO 係呀...淨點票同等大圍出哂結果先走得

我點都請一日假
PO多d錢又近d
對上dc原本派我附近村公所，但因為我係果區選民唔比我做返之後去左大館做...想死
如果今次lc派我去村公所站就爽yy

大站實做到仆街...希望唔好比d廢老優先投
Dklm 記得上次dc 廢老show個wechat msg當係真...係咁屌我地工作人員話人地得, 點解我果個站唔得

唔好做

CO要通宵
低人工過PO
亞博又偏僻
上屆超區點票到黃昏
但相對冇polling station咁大壓力
可以投埋票先返工

想報
但又想投到票

超區等到19:30
我果木台其實點左兩站就等
天光前已完
其間成team人被老點去第二張到點
采佢都傻
閃開去吹水仲好

返CO開心d

睇你想唔想對市民，唔想對人就去亞博點票，不過16年超區都點到第二日下晝
相反票站通常派番屋企附近，住係新界有成百萬票就真係要諗吓！

考慮中 自己選區票站好偏僻
唔知會派去邊 好似得兩個鐘俾你返去投票
就算飛的來回 加埋排隊都驚趕唔到投

做CO啦

尋日最後都係報左PA
之前未做過任何選舉，所以想試下 同埋想賺少少外快
但個個都講到PA咁搵笨，我係咪做左老襯

尋日比同事叫左我去報PA ，聽到你地咁講依家又想縮沙

pa唔洗負責任 po要點名劃錯名好大獲 pa行行企企 睇你點睇

CO 係驚兩樣野
- 做第一枱 (有cam影住)
- 豬西隊友 (狂點錯）

不過今年應該都多人投，PO會仲辛苦
我揀CO

公務員撚表示 我都有罷工架
btw我都會報名 到時專針對班藍屍

報咗Po
第一年報
揀咗跨區 屌

Pt 11 係咪應該報晒PO/CO/PA?
第一次報

下
PA hea住做
又冇壓力又唔使負責任
easy money

應該係po/co

Ca人工低

份form咪寫左只限報一個post囉

pa

所以諗左好耐co定po

A

懶到出汁，不了

我做過離島
仲要係自願想去體驗一下

之前留一晚，但收工走返市區係論盡D

之前個政治氣候唔係宜家咁，宜家寧願唔做polling 我都要用選票說話。

投得一次得一次，永遠唔知仲有冇選舉制度

Push!
利申尋日開過同類po但係冇人理

有二千幾架

承你貴言

有

可以試下報，到時唔啱咪唔做。

好既

果度好似得7仔 kfc subway pacific coffee 仲有間西餐廳

呢個話係七千五個選民票站嘅人手

呢個就話係成萬人票站嘅人手

實際要做過嘅答你

中央點票站係唔係投票個日夜晚先返？朝早唔洗返？

仲有最後一星期

屌 唔小心del咗個email

好似返3點

幾好做，但計錯數實俾連登巴打起底

pt3係咪唔可能做到pos
因為佢寫明通常要pt 10
做pa隨時比兩邊陣容既人圍
計返時薪人工又唔係好高
放假好撚過啦

照報pos 佢offer唔到俾你會打黎揾你
到時真係得pa咪推左佢
差一半錢

你大數唔啱咪即刻全世界都知你計錯

四年前做過新東已經勁辛苦
好難想像今屆咩環境
仲要咁啱個濕鳩票站無冷氣
自己投開果D就禮堂食西餅

CO係得中央點票站
PO會點埋投票站內地方直選既票
CO會點由投票站運去亞博既功能界別（包埋超區）票
D票箱起碼點零鐘先運到亞博

兩種OT計法唔同
票站0630-0130
機場2230-1430

以16年為例
好多票站可以做到正午十二點
機場可唔可以做到十個鐘OT先？

當然你唔想對人就返機場喇，各人有各人考慮

pushhh

今次打死都唔返，揾命搏

我兩次九西補選就算係同一個選區，但係原本用開個間社區會堂整冷氣，結果轉到對面間學校，仲要用學校雨天操場個隻(好在11月唔算熱)

即係報CO係由夜晚22:30開始番工？

其實很難黃絲多數係新制剛入職去到「無權」話事。 老鬼一係不問世事，一係籃。

係
基本上都係坐到凌晨先開工
但萬一派你去票箱卸貨區做就慘
到時600幾架車一齊到亞博卸票箱
一定亂到七彩

點都要有人做，不過一個票站一架車，由上落貨個下就已經編好晒

辛苦一日有乜撚野所謂呀
目的係唔好比班藍屍為所欲為呀

一路有人問呢個問題，但係無人打去reo問

應該唔夠人就會upgrade你上去？樓上有巴打講左會打電話問你做唔做po

報咗Pa仔，開工收工係咪由朝早去到第朝（選舉分流站）

係，正常由朝早6點去到凌晨
depend on你嗰站有幾多票同埋駛唔駛重點

佢問分流站，按道理係等差館票站十點半後運票過去，分番去各區大票站，再運埋功能組別票去機場，就可以清場走人

16年都extend過兩次，今日終於出信extend喇！
今年會唔會好似舊年咁加錢吸引人去做呢？

extend左application?

extend
今日先fax咗

年年都唔夠人嫁啦
實extend多次

係全部都藍絲

Email左 冇收到回覆 會唔會收唔到有冇ching會打過佢問

留名，人工如果加多20%先考慮下

你要fax份回條去講你接唔接受 你到時可以話唔take offer

上星期fax左 幾時先會收到confirm email?

無人理，報名又extend啦，今次去到5月18號截止

請唔到人嘛，個個都怕左票站出事

我個邊d藍屍得幾個有報

快D報啦各位連登仔
雖然預左今年個好難做 有排都收唔到工
多個自己友點都好D

如果我tick鳩晒唔跨區，係咪好大機會派返自己住個頭

以我所知個鳩個都好似你咁揀
有機會既 睇你住果區咩情況

應該除左9月13號可以返工揀是
其他都揀否

你揀否reo都會揾你
邊夠人做姐

今屆堅惡做
一定長時間排長龍投票
勁多突發野要處理

PRO 隨時無做錯嘢都比班人起底上報紙
不了

係剛剛選舉指引諮詢個下叫佢開多啲票站，多啲票站就多啲位做，各位下次選舉都記得要求開多啲票站

其實咁惡做，有無人諗住申請高一級工，駁佢地鬆手畀你做？(PA→PO、PO→APRO)

己報
一齊屌鳩廢佬掌心雷！

唔係PA捉唔到掌心雷

我都係
如果唔派返我嗰區就唔做
唔係邊夠時間去投票

可以自用，但同其他宣傳品一樣，票站入面唔可以展示，即使波衫個冧把都要笠住先可以投票

屌
我除左留宿揀左否之外 其他都係揀是
如果到時派左我去勁遠 可唔可以打去reo要求派番我去自己區？

派位無得選

唔好諗太多

唔係揀誇區啦 自己點投呀

其實同區都未必投得切啦得食飯個粒半鐘

飯都唔食都要去投

但排隊都可能唔止1個鐘好驚投唔到

其實應該要搞票站工作人員晒證可以優先投

食飯得粒半鐘 隨時拎晒黎排隊

我上次係咬住個包咁排隊投完即刻仆番去票站

想問大家申請完有無收到佢既confirmation email?

未有咁快，前2日打去佢地仲搞緊啲form

o 晒，大家淨係掛住睇毒果，以為退休狗可以報名，唔理現職人員先係主力。

黃嘅就要快啲報

有無pay 架？

報左成個月都仲未收到回覆話收到apply有冇ching都係咁？

全世界都無

新入職 8月先跳point10係做咩位？

pa 計你報名果日的人工

pt 35, 都要去亞博

亞博肯定有冷氣喎，其他站就唔知啦！

剛剛check ccgo,已經延長deadline到6月1號

報左有冇得reject offer?

我剔哂願意跨區, 去偏遠地區, 警署, 監獄果堆野
易唔易俾人派去d山卡啦地方?

佢收咗你之後，會寄信confirm多次，個下可以reject offer.

Thx

理論上全部站唔夠人，低級嘅都留係住個度附近。
市區嘅人留係市區，新界嘅人就交番當地居民，除非你本身已經係鄉郊人，真係去大嶼山吉澳塔門嘅就要早一晚過夜。

又extend

試過住港島要去大澳

有冇巴絲試過唔夠pt照報Po/co都有offer?

真係唔夠人用？又延長到6月30日

班垃圾係出面叫人凍薪 唔申請了 鬼唔望保皇全部選到

咪撚咁小器啦叫下姐，都冇真係影響力

新入職人工太低 不了 專心投票好過

報乜鳩 報咗都唔take offer

係好撚低，比啲骨氣唔好做啦

收到acknowledge email

本來報左名
但諗諗下咁既天氣
一間派去無冷氣地方仲要戴廿鳩幾個鐘口罩
不了

其實點解會唔夠人？
之前幾年多人都要抽

一黎佢要多左人手
二黎依家真係惡做好多
多左選民 投票率高左
又多突發野
朝早開站到夜晚關站都可能會大排長龍
我office 有d old seafood上年做完DCE話太辛苦唔會再做

新入職都做得？

可以

新入職通常一日幾多錢

睇你咩point

上CCGO REO張通函睇
Pt 10以下可以報PA/CA
分別$2680 同$2230一日
Pt 10以上可以報PO/CO
分別$5170同$4310一日

PA 咁低搵狗做

無得upgrade PO 就唔做

$2680係連埋星期六先有
2日加埋隨時返多過24小時
計返時薪都係$110左右

做啦 多一個手足 少一個藍屍啊

但pa/ca真係唔吸引
加上俾連登仔屌完 唔upgrade都唔想做

你老闆肯簽咪照填PO

利申，未跳point前交咗表，差一個point都照填，老闆係departmental grade睇都唔睇就簽，直接交去REO

我唔夠point照填Po, 收到reo電話叫我改申請pa
而家都冇confirmation email, 是咪因為唔夠point所以唔接受我申請

佢開聲就要乖乖聽過改PA

佢會睇埋簽你既supervisor係咩rank

我同事話佢以前都係唔夠pt10做PO，佢朋友就遇到個固執老細，見到佢唔夠pt，唔肯簽

聽話*

我老細一早簽左，咁係咪都冇機會？

如果肯去離島應該up到

咁CO都冇機會？

PO同CO都係pt10

我pt 3報CO
佢都有問我改申請
我問佢CO係唔係full哂
佢又話唔係
最後我話照繼續 apply CO
利申:識人做REO 佢話依家搵得6-7成人

我話唔改，佢話照幫我mark低

咁唯有等佢決定

我知！但寫住通常point10嘛
問過其他同事話以往唔夠point10揀co都必收哂
其實都係想問下呢度多唔多人試過upgrade

咁你有confirmation email未

有經驗既老屎忽話CO少d人肯做，始終第二日下晝先放，唔係咁多人攞到假

但係你果時Tick果格唔係PO/CO?
另外有一格係淨CO

年年請唔夠都會upgrade嫁，今日好大機會，唔洗擔心啦

我個aco fd話仲請唔夠人(扮請唔夠)

未有
以我所知REO 既recruitment team會逐個打電話問d唔夠point既人係唔係keep住報依家個位
但唔係強逼要你轉
因為佢都要睇最終夠唔夠人再決定請唔請你
我識人係做REO central counting team
佢都話一直以黎CO都係唔係好夠人
所以我得pt 3 可以upgrade做CO 既機會會大過PO
CO要去亞博 通頂踩到星期一下午
人工又低過PO
所以冇咩人有興趣
佢仲話佢地已經諗緊將d CO upgrade做ACS
總知今次真係完全唔夠人
唔係都唔會無限extend deadline

如果一早剔左pa重有無得upgrade做po

我tick po, 識人tick co
我地都未有email

Thx bro

confirmation email出左未

支持， 公務員唔做就比班退休狗做啦

我都未有

唔係話7月先知咩

佢地講緊acknowledge of application！
reo編好落乜嘢票站個封先叫正式畀offer,同時唔啱心水可以reject

哦，咁我都未收到

凍薪，不鳥。

仲未有人打黎邀請upgrade

得PA offer 的話唔做算

2千蚊要6點番工踩到通頂on99

stat應該輕鬆少少